究竟貪老鼠安啲咩？

又唔係靚仔又唔係有錢又唔係後生，係咪佢碌尻好大？

隻郵呀嘛！十二生肖，玩完馬到鼠！

聽講人瘦或者高真係大碌.
之前佢操到好大隻唔知有無KEEP住做

屌你

征服感

搶咗一個識嘅朋友嘅老公喎
仲要紅佢咁撚多喎

呢啲滿足感嘅啱曬D港女囉

兒時偶像

死臭雞死番菲律賓做雞啦

都搵個好樣啲啦

真係唔靚仔
又老又過氣......
可能真係貪佢大碌？
睇車cam片唔似第一次囉
賓穎又掃老鼠jerjer

肯定係sp啦一早

錢老鼠安實有
無1億都半億
上年先買左2千幾萬樓

黃心穎自己都有錢啦

樣都唔係重點
屌得爽咪得囉

利申: 畀人帶過帽

agree

才華呀

佢有乜才華

出名大碌鳩

真？

貪佢有老婆囉
呢款臭雞仲拆散人家庭